屌 搞咩香港都死架啦 仲做乜要遊行？

如果係想入黎屌柒我嘅 6月9號見
如果係好似標題咁諗嘅 請睇埋落去 希望6.9都見到你地
老實講句 自從佔中後我一直都係咁諗
你有你上街 佢有佢照過惡法
覺得條路好孤單 好難行 原來真正嘅自由同民主
係咁難爭取 同時都真正意識到
自由逐漸遠離緊我地 無力感好重
原來正義 唔一定會獲勝 自由同民主都唔係必然
細細個開始就好自豪自己係香港人
咁細嘅地方 一方面保留到咁多傳統野
同時仲係金融中心 又有民主同言論自由
簡直係完美 好慶幸可以係呢個地方出生 係呢個城市成長
慢慢大個 開始明白同接觸到政治
一開始可能覺得好遙遠 邊到自己話事架
但係睇住香港呢個屋企 逐少逐少咁俾大陸同化
覺得好心痛 要正視問題 諗下作為一個香港人
有咩可以為香港做到
佔中事件正好出現 我覺得係時候要做返d野
我唔係日日訓係街個個 更加唔係有衝突時企最前個個
但係個陣時覺得 只要個人係度 個心係度
就會有希望 有貢獻 只要我仲係香港人 我就要企係雞蛋個邊
可惜現實又點會咁好 政府又點會咁好 最後係點大家都知
的確激發左好多人對政治嘅注意 但無可否認 同時都打沉左好多香港人 我係其中一個
開始就諗 好多野都可能真係改變唔到
慢慢向現實妥協 低頭 就咁改變左自己嘅心態
開始好似標題咁諗 不如搵多個錢 走去其他國家算啦
香港真係無得救架啦 無謂搞到自己啦
由唔知幾時開始 香港人呢個身分變左個重擔
好想擺脫佢 想放棄佢 望住DQ 望住班人因為政治而坐監 望住有人被坐洗頭艇
更加無力 更令自己諗 帶頭嘅人都無埋 仲搞鬼搞馬咩
好想離開香港 好想唔理政治 好想做港豬

直到今次引渡條例殺到埋身
原來政治就係咁貼身 你唔搵佢 佢都自然會搵你
我一開始都諗 香港應該氣數已盡 玩撚完架啦
做咩都無用架啦 放棄啦
但係事實唔係咁 遊行可唔可以阻到條例過？
我唔知 無人知 不過我知道 遊行一定唔係徒勞無功
呢個世界唔係非黑即白 遊行過後可能政府依舊懶理
但係個意志係會承傳落去 種子係會發芽
我到呢一刻都相信 香港人係會覺醒
其實就算大家出黎 都未必會成功 但係必定會有人睇到 必定會感染到其他人 星星之火 足以燎原
而家唔得唔緊要 堅持 最後一定得
點解我肯定會得？因為至少我已經被感染到 我唔想再做港豬 更加唔想再有人做港豬
老實講 無力感都仲係好重 但係我知道 今次再唔企出黎 唔只香港玩撚完 我更加會內疚一世
我知好多人覺得一個人行多一步 唔會有野改變
我同你講 你行出第一步 會鼓勵到其他人行出佢地嘅第一步 一傳十 十傳百
我一直覺得無左帶頭嘅人 根本唔會成事
但其實諗深一層 槍打出頭鳥 點解佢地仲要企最前？
就係因為想改變我地 令呢班沈默大多數行出第一步
帶頭係邊個從來都唔重要 又或者咁講 根本就無帶頭嘅人
因為最重要嘅 一直都唔係某一個人 係個精神 係意志
感染同鼓勵到其他人 其實已經贏左
我已經下定決心 要企出黎 我相信你地都可以
希望大家日後可以繼續為身為香港人感到自豪

戴返頭盔先 如果排版差我自膠 因為用緊電話打
歡迎負皮我標題黨

順帶一提
可能你會覺得
身有屎先驚啫 行得正企得正 怕咩？
咁我可以同你講 大陸個邊未必咁諗 你facebook個icon有無轉過黃絲呀？ 有呀？ 咁就睇下你好唔好彩啦
有無講過大陸壞話呀？ 有的話就自己執生啦
我好愛國 未撚驚過 咁唯有希望你更愛香港
因為過到條例 香港唔只係得言論自由會受影響

對唔住
真係負皮錯咗
自膠

一句講曬 支持

6月9號見

樓主用心良苦

老實講我睇完樓主呢篇文之後有啲想喊

6月9號大家一齊出嚟，唔好做freerider啦

行步路做個表態其實唔使勸咁多
個cost明明得少少都要人三催四請

我都算係過來人
明白個種對香港 遊行 抗爭
心灰意冷嘅感覺
唔係三催四請 我只係希望佢地明白
其實條路係好難行 不過絕對唔孤單

到時見

Po圖防五毛

此post必推

繼續推

建議樓主下次分幾段， 會易睇啲

同感，6月9見

推

我想香港死 仲做乜要遊行？

冇「是咁的」都要比正評

我唔知 無人知 不過我知道 遊行一定唔係徒勞無功
呢個世界唔係非黑即白 遊行過後可能政府依舊懶理
但係個意志係會承傳落去 種子係會發芽

吃屎

我都係 香港班既得利益者已經冇得救

你宜家住喺邊度呀柒頭香港死你有乜野得着呀？

依靠住共產黨既港共政府 官商勾結 搵到咁多既錢
搵到咁多錢不特止仲要支持泛民既假抗爭 譴責一心求變 為自己未來反抗既年青人

而家先黎話要反共產黨？
到而家先至知驚話要反惡法？驚家產充公？
我屌你老母啦
今日既後果係香港人應得既
想打完齋唔要和尚？輸打贏要？

香港人 有咁耐風流 有咁耐折墮
以前就年年敷衍式假遊行 偽善 扮撚曬野
人地衝就譴責同割蓆
而家殺到埋身啦
我就即管睇下你地班撚樣點反抗

你都識講為未來而反抗嘅年青人，咁班後生之後點？為咗實行你所謂嘅報復權貴而葬送所有後生仔嘅未來？你有冇用腦諗野？

根本香港既低下階層就日日過住地獄既生活
你地班 上層 有權有勢既人幫過佢地啲乜？
無幫過不特止 仲要不停落井下石 剝削埋一份

我而家好撚心涼呀 睇住你地班撚樣開始折墜
我就唔撚驚既 不嬲都窮開
你地咁巴閉咪走人移民囉 轉移資產囉

反正香港不滅 無天理

咁你話我聽 年青人本來有咩未來？

對住條walking dead，殺咗佢都係一件好事

利申 冇未來嘅後生仔

Push

大把人月入幾萬蚊都反對呢條逃犯條例啦 我識嘅個個成家立室都反對逃犯條例喎，你自己一個人冇未來就收嗲啦，你根本就係想所有人同你陪葬姐，你呢種仆街陷家剷快啲去死啦唔好做社會垃圾啦

月入幾萬就緊係反啦
條例一過 仲邊有月入幾萬

又幫手曲線宣傳, 唔該哂

因為會直接影響到佢地利益
同廿三條一樣

你啲仆街冚家剷先好快啲走去死 係獨裁政府下搵到咁多着數 但又唔想承受獨裁政府嘅惡

做人邊得咁無恥？

好公平姐 影響到自己利益好支持大家出黎遊行

不幸既我冇咩未來 今次做鍵盤戰士

但都係到鼓勵大家

而加好唔自由咩你。

支持巴打

理性上我鍾意香港，唔想香港死
但班既得利益仆街種真係要畀佢知後果

相比起萬幾蚊後生仔反而今次冇咁熱血
仲要去過佔畀班既得利益者屌
今次交返畀上岸人士去努力啦

真

上次去佔中換來畀成班仆街屌阻街，阻經濟

跟本就係

記住，我哋遊行嘅目的唔係向政府爭取撤回條例

就算七百萬人上街香港政府都唔會讓步

所以我哋嘅目的係爭取國際輿論，尤其是係西方大國向中國同香港施壓

除咗逃犯條例我認為最需要向國際社會發聲，就係明日大嶼一萬億，坦白講， 我就唔信政府真係會起個人工島出嚟， 個政策好明顯係香港要畀太陸一萬億訂金然後，不了了之

我哋要同美國佬講假如香港畀咗一萬億中國，你哋打貿易戰就要付出多一萬億嘅彈藥先打得贏

香港有成萬億外匯儲備，而家支那共產黨最缺乏美金，所以香港嘅外匯儲備將會成為貿易戰一大關鍵

我地係到講事實又畀人負評
有因就有果架啦

佔中畀人屌到仆街之後決定睇住香港死

發覺有一部份人真係曲直難分

講句中肯既
年輕人同低下階層人士同你去遊行就係人情
唔去亦都係道理

你地唔係以為大洗牌之後你地會咸魚翻身呀？有錢佬只會第一時間走人，最多咪賺少啲錢。而你地班柒頭只會更加永世不得翻身，你地唔去示威呢個結局係可以預見嘅

要游行
返工不了

返左6日工好攰
星期日要係屋企抖下
我精神上支持大家 加油

冇諗過鹹魚翻身 亦都知道只會越嚟越閪
我啲咁嘅多口仔分分鐘仲會俾人的上大陸
但我依然樂見班仆街有錢佬失去本來既優勢 唔撚掂
佢地咪去外國囉 咪轉移資產囉 無左獨裁政府嘅庇護下佢哋仲有冇本事搵到咁多錢

唔係求翻身喎，唔好喺到樹立稻草人

更加要遊行啦
美國會話咁多人反你
順利成章取消美港關係法

唔會咸魚大翻身
就係知冇希望2年前已經plan左去外國做野
拎左5年簽證
做二等公民都開心過以前係香港日日睇住d廢老廢中屌後生仔

仲有就係睇住啲有錢佬一個個俾共產黨充公身家都幾過隱

直程通過條例仲快添

休息下啦巴打健康緊要

叻仔

唔好混淆視聽喇
憎既得利益者唔等於要撐惡法
孰重孰輕自己諗清楚

叫做過野，心安理得啲

支持

就算過唔到惡法
你可以有啲咩？一個美好 充滿未來既香港？

理性上想反對
不過心底深處真係死睇佢地仆街

好矛盾

其實佔中嗰下團結先有用，嗰陣講緊要真普選

而家反修例，反完又點，唉

樓上成班正宗死契弟

每一個資本市場社會都一定有權貴、政客、有錢佬架啦 個個都要報復咁你咪好唔得閒 樓上班契弟不如返北韓住啦，嗰度冇權貴冇政客，啱你地班仆街住啦

巴打 你決定要睇住香港死既話意志就要堅定啲

屌你老母，橫死掂死就係等死？
我會同下一代講我有出過力

香港死對你乜撚嘢好處呀
咁想香港死不如你自己死先好過啦垃圾

獨裁政府嘅權貴同自由民主政府下嘅權貴點都有分別啦下麻死契弟
依家就係講緊呢一班人根本就冇咁嘅本事搵到咁多錢 依家比佢地搵到 又想一直騎喺人民頭上
又唔肯承受獨裁政府嘅惡果
呢一班人一直冇幫過年青人同低下階層爭取不特止 仲要譴責 割蓆 同埋剝削埋一份

到而家佢哋有事啦 先至要人哋同佢地爭取

都係果句 做人邊有得咁無恥架 死契弟

主要唔關「權貴、政客、有錢佬」事, 呢啲係真係到到都有

但係上次佔中, 有勁大班上咗岸(e.g. 搵到高人工, 買咗樓etc)嘅人屌鳩返我地轉頭, 因為真普選對佢地短期嚟講冇幫助, 但係佔中就會影響到佢地實際利益

而今次反修例, 佢地反嘅原因係, 過咗經濟會有勁大影響, 根本唔係想香港好

無好處 我直程可以話 想香港死係為左人世間既公義同天理

唔好意思 一入嚟負咗皮

你下下都係講「好處」

因為今次修例對你地嚟講係「壞處」, 上次佔中對你地嚟講冇「好處」, 咪又係為自己...

上次佔中我係支持，正如今次我係反對逃犯條例，我嘅立場始終無變，共匪係萬惡之源，絕對唔可以比佢得逞，我唔係啲咩大富大貴嘅人，只係一個打工仔，而呢個亦都唔係咩個人利益嘅問題，而係人性嘅問題，一個有血有肉有良知有良心嘅正常人，都一定會反對今次逃犯條例，而你地班柒頭契弟竟然一心想要置香港於死地，亦證明咗你地成班都係一個冇良心嘅人，連蓄牲都不如！

你要明白就算而家嘅權貴死哂
好自然會有另一批人上位
呢排人好大機會係支那人支那公司
情況唔會改變甚至仲衰

廢事講 反正我都未搵夠錢夠我係外國過奢華生活
延遲香港死亡對我黎講都係好事黎既

召喚冇樓慘過冇J五毛狗

行到水窮處，坐看雲起時。
一齊加油，到時見。

same as me

泛民議員做左幾十年freerider你點睇

標晒眼水添啊

好多三毛分化撚

我仲想喺香港生仔 我仲想有將來
我一定會企出嚟
對將來冇希望嘅人更加要行出嚟
因為你地nothing to lose

6月9日見

推翻 笑死人

我好感動
原來香港人個個都咁有心
就算過往以來一直比既得利益者欺壓都好
係危急關頭都可以企出黎 忘記以往既屈辱 為左既得利益者可以繼續可以係香港攞盡著數

原來香港人係咁大愛 咁崇高既

6月9日我一定會留係屋企祈禱 求主打救你地

屌你老尾 我就帶埋啲fd出黎屌柒你

民主呢條路會越來越難行
同時，會越來越多人一齊行

6月9加油

TLDR
你班友仔講野冇重點
成班妹下妹下咁點做大事

加油！see in in 9/June

同樓主一樣雨革之後好絕望，但今次6月9唔知點解好想出去，到時見

6月9號見呀大家

有冇本身果張？

只可以話所有人都係自私 上次的確佢地係譴責一方
但今次至少兩邊齊心 唔想惡法通過 反對人數上增加左好多 如果因為今次仇富 想報復而放棄 以後都唔會再有機會
點都好 出左黎先 為自己愛嘅香港盡力一次 唔好比眼前憤怒遮住真正對自己重要嘅野
我相信出去遊行嘅人每一個都係真心愛香港 咁多位巴絲6月9號見

到時見！

負得好

好6月9號見 作為老師我都會向我班仔講今次遊行嘅目的同影啲相比佢哋睇 話佢哋知香港遊行係和平理性非暴力

如果中共離開香港，我信憑留底既人係可以重建香港

push

到時係日本旅行緊，諗緊係咪唔去日本直接遊行算

6.9見

佔中都無用啦，出黎行左咪又比d掌聲自己之後收工你地自便

利申 當年03 七一有出黎行

個日約左經紀睇樓

你地加油

「老實講 無力感都仲係好重 但係我知道 今次再唔企出黎 唔只香港玩撚完 我更加會內疚一世 」

完全係我心聲。
我無力感都好重，覺得好絕望。但我問自己，6月9號我唔出嚟，我過唔過到自己？我諗唔得呀，我驚我會後悔一世。

反國教你未必有出嚟，佔中你都未必有出嚟
今次再唔出嚟，你真係以後都唔使再出嚟啦

9號見，香港人

推！
推到嗰日見到你

好多人誤會左出黎遊行既目的
如果你有正常政治判斷你都知今次任何形式抗爭都無可能令
支那跪底，唔駛諗得咁複雜驚咩搞乜搞物，
遊行既對像唔係雜總，佢係貿易戰喪權辱國之後轉左強硬路線。
遊行既目的只需要用和平方法用人數用民意向美國表態

係人都知呢條惡法係因貿易戰而起，支那對抗美國既工具，
其次係針對走資，完全係支那既死命令，去到國家政策高鐵、
明日大嶼咁，睇清楚唔係777自把自為刷鞋搞出黎，就算核爆都無可能推翻

所以先要簡另一條路，用遊行人數民意話比美國知香港處境極危險，
利用美國香港政策法，話比Donald Trump知要做野保護在港美國人，
香港人從中獲利，兵行險著成功機會係好微，不過咁低成本又唔犯法向美國國會表態姐，今次係香港真正end game咩出黎試下博一鋪

逃犯一定通過
第時一定秋後算你

所以中國萬歲！ 習大大萬歲

G持

係認真搞既就唔只一日啦
好似佔中咁長期做仲受到外國關注
你話黎多獲佔領就支持

我同下一代講佔中中過煙霧彈已經夠我J

怒推

我留佐正皮比你
但抱歉，我唔會想捍衛既得利益者既權益。因為百物騰貴，咁多年來我都生活得唔太開心。

我幻想唔到唔通過條例會對自己生活有咩正面影響；但我確信救完班pk 後佢地只會繼續彰顯投機炒賣。與其如此，我寧願摧毀再重塑。

香港一早已經沒救，中央有晒人力物力財力，要攪香港就一定，要染紅要共產要中國化就緊架啦。
不如直接快手快腳攪，再睇機會去適應啦。
現在只是拖得就拖，卡數、生病 不是拖就會好就會無問題。23條後 有國歌法，國歌後 有現在的引導條例，沒完沒了，愈攪愈差，見死唔死 唔差幾 ....

申利：80後純香港人，月入50K，剛買樓，準備結婚。比上非常不足，比下有少少餘，多撚餘個餘。
真心快手快腳話我知香港仲有無希望，有就甘心做樓奴，希望明天會更好，無就痛快玩晒佢就收自己皮，講完！

對部份假膠/直情想香港死嘅人
我只可以講我愛香港 但我都知我好難迫你去接受
同我一齊咁愛呢個養育我嘅地方
當然我尊重你地獨善其身嘅諗法
但係唔該你地都尊重一下出黎抗爭嘅人
呢個唔係政治問題 只係好基本嘅禮貌
同時都睇得出有部分人好愛香港 但係又好矛盾
因為企出黎嘅係我地 但係拎彩嘅係其他人
我唔會講到利他主義至上咁痴線 因為我都憎個班既得利益者
但係我選擇左接受事實 事實係我唔係含住金鎖匙出世
咁接受事實係唔係就要服從? 絕對唔係
首先 唔好諗咁多 我淨係會問自己
抗爭係唔係正確做法?你有無做到問心無愧?
你七十幾八十歲個陣會唔會後悔無行出呢一步?
有一句野幾啱聽
有時做正確嘅事未必會有好結果 但係你都一定要去做
加油呀咁多位

想問一個問題
佔中個陣係俾班上左岸嘅人屌
咁點解而家佢地都出黎抗爭
企埋係我地呢邊嘅時候
反而到我地屌鳩佢地?
我諗唔明當中概念
明明多左人支持 應該係好事
點解要搞分化?

而家生活得唔好 就想攬炒
咁即係放棄未來
當咁多人都堅持緊個陣 不如大家一齊試下啦
難保你聽日中六合彩架喎
再者 就算點差都好 香港發圍機會應該好過大陸
利申 : 我估

曾為天琦助選 食過催淚彈
表示唔會出現 你地慢慢
到我食返次花生

其實我都開始有DD認同樓主嘅講法。我港自從 佔中運動失敗後坐監嘅坐監，逃亡嘅逃亡， D q嘅d q，而家再冇勇武抗爭嘅烈士上街 靠班泛民根本就 冇意思 我唔上街 倒數等死算數！

Timing

真心啦 雨革係最接近成功的一次 亦都體現咗你講果d 行一步會感染到其他人

但點解仲係咁？ 因為大把人爭住賣港上位，甚至乎， 一心一意只係反對呢件事ge人只係佔少數。

6月9號出嚟 係冇用，因為 出完嚟 成功 唔代表阿爺以後唔會搞鳩香港，而只會用更多利益同滲透改變香港；出完嚟失敗呢，大家叫兩叫 ，望下移民，過兩日又冇事，旅行，飲酒，飲喜茶，睇戲唱歌撚貓撚狗搵sp 各有娛樂，繼續做港豬。

彷彿屙屎咁，隔幾年出嚟屙完 又冇事 依然繼續墮落。

與其係咁，倒不如等佢通過，闔港剷，到時大家都想變，先有條件同機會翻身。 當然，就算翻到，係香港呢個咁「多元文化」的地方，會唔會最後演變成鬼打鬼，就係後話了。

唔好講外國勢力乜乜乜，八國聯軍乜乜乜，就係因為你哋呢種心態，所以6月9出嚟先咁肯定冇用，肯定係廢。出嚟行兩轉就爭取到自由，好心你哋咪撚咁「熱血」（so-called冇腦），當年坐咁耐都冇用，出嚟行旨意人會有用？ 瞓醒未？

講真，唔知你真膠定假膠啦，你話你愛香港， 咁你知唔知香港係咩地方，香港有咩人，你愛佢d乜？

淨係喺度煽動情緒，扮大仁大義，香港冇希望就係因為充斥太多呢d人。當年香港cut 走A level，唔教學生獨立思考的結果就係令到香港充斥住呢d 演員，而唔係理性公民。走嚟講禮貌 講拎彩，你真係知自己做緊咩？仲要佢哋尊重你？搞清楚自己立場未？有冇諗過佢哋點解咁講啊？ 你連咩叫抗爭都未搞清楚 學人搞抗爭 仲要有咁多人支持， 香港永遠唔會成功就係咁解。

成班烏合之眾，只係出嚟搶光 呃正評，6月9行完令自己良心好過d,以後可以同自己講 我有做過嘢架， 最衰其他人ja 就可以繼續做港豬渡餘生。唔覺得自己好可笑咩？ 香港人

焦土之後邊個同你講唔會淪陷

唔洗咁心急套咁多光環落我度喎
你講左咁多我提都無提過嘅野
之後格硬話我咁諗
咁我都覺得幾好笑嘅

班消極撚喺度打稻草人

而家只不過係苟且

支持，移民

我支持大家去，但係我個人真係唔想幫既得利益者手，你話我自私都冇所謂，自從雨革之後已經死咗心

冇獨善其身，如果香港死，都會陪香港一齊死

真係香港已死 鼓動人上街係呢d 咁ge人 出街果d自求多福吧啦

夾硬話我套光環比你仲話講好多你提都冇提過ge嘢？你唔係想話你冇講你愛香港？定冇叫人尊重你？ 真係笑死 有妄想 有閱讀障礙 仲要衝出嚟搶光環 ， 算吧啦你 答唔到，應唔到，又唔檢討，你咪繼續拎住d正評打飛機過下半世囉反正睇你咁ge性格、態度、智慧，都唔會幫到香港咩手架啦

啊 唔記得講 你有冇含住金鎖匙出世果句，已經露晒底啦，如果你純粹想反既得利益者，咁你不如慳返啦錯晒fo

唔好再話你冇講啦 自己睇清楚講咗咩啦，而家已經冇面 ，仲要我quote埋笑7你，何必呢

我都好接受人批評
先唔提D人身攻擊先啦 無咩好講
我有講過我愛香港 然後你問我
(知唔知香港係咩地方，香港有咩人，你愛佢d乜?)
而我認為呢個唔係重點 所以無提到咁多
最緊要係想企出黎嘅大家愛唔愛呢個地方
又或者咁講 就算我只係愛香港嘅雞蛋仔
我都會肯6月9號企出黎 因為我點都唔會想佢消失
再之後你提到
(淨係喺度煽動情緒，扮大仁大義，香港冇希望就係因為充斥太多呢d人)
我就唔係好明白咩意思 煽動情緒 可以有好多方面去睇
同一篇文煽動到你咁嬲又得 煽動到其他人鼓起勇氣企出黎又得
又可能有人睇完膠都費事俾就上一頁
即係話 好睇你點去處理同面對個種情緒 同埋 點樣去理解同一篇文
其次 話我扮大仁大義 我就直情睇唔出邊到大仁大義
我甚至講到我做到嘅野唔多 可以算得上係少
不過咁打篇文俾大家睇下都仲可以 咁不如略盡綿力
做到幾多得幾多啦 如果咁係大仁大義 我覺得對其他
有做實事 每次俾政府收皮後 都唔放棄 堅持嘅人唔公平
因為我都講過我都有放棄過 絕對講唔上係大仁大義
再回應返
(你連咩叫抗爭都未搞清楚 學人搞抗爭 仲要有咁多人支持， 香港永遠唔會成功就係咁解。)
老實講 今次你啱呀
我真係唔知咩叫抗爭 我更加唔知點做先好
香港會唔會因為咁永遠唔成功 我都唔知
好多事都係唔知架 但係我覺得 係時候要做下野 錯又點
唔識又點 學人搞抗爭唔好咩? 試到得咁止囉
唔試點知啱定錯 又不如講下你點睇抗爭 你認為點做先好
討論區就係用黎討論架啦 我都無話自己係啱 我反而想有人同我講我錯
教我做返好 教我點樣去抗爭添

覆埋你先啦 可能好多人都好似你咁諗
一次過答曬佢 有咩唔明咪拎出黎講
屌又好 點都好 唔啱傾到啱 咁先係好嘅討論風氣
(成班烏合之眾，只係出嚟搶光 呃正評，6月9行完令自己良心好過d,以後可以同自己講 我有做過嘢架)
我又唔覺得呃到正評有咩用 咁你當我呃正評都得嘅
我無咩所謂 反正正評數同我想表達嘅野又無咩關係
可能有人放低個正皮就走左 睇到無睇過呢
呃到又好 呃唔到又好 呃埋負評都好
最緊要有人睇完會真係思考一下 咁就已經好好
成班烏合之眾又真係無話錯我地
我都唔知有幾多連登仔有權有勢 同時我做到嘅野又真係唔多
今次你又啱
不過就算係成班烏合之眾都無所謂
我仲希望可以集合到更多烏合之眾 聚集更多微不足道嘅力量
(最衰其他人ja 就可以繼續做港豬渡餘生)
呢部份真係唔識覆 唔明你點解GET到我係咁諗
如果你堅持我係咁諗 不如你講下點糾正呢種錯誤嘅思想
我都唔想有人話最衰係邊個邊個
(仲話講好多你提都冇提過ge嘢？你唔係想話你冇講你愛香港？定冇叫人尊重你？ )
首先我唔明白點解人與人之間互相尊重係要提點
都係個句啦 唔係政治問題 基本禮貌而已
討論區就係要拎野出黎講架啦 不過俾返尊重呀
我聽你批評 你又聽下我反駁 咁咪得 唔洗下下屌曬老母
又低能又弱智咁嘅 我愛香港個部份都回應左架啦 好 下句
(啊 唔記得講 你有冇含住金鎖匙出世果句，已經露晒底啦，如果你純粹想反既得利益者，咁你不如慳返啦錯晒fo)
集中討論我想唔想反既得利益者就真係錯曬Fo啦
仲有 唔係含住金鎖匙出世 同 反既得利益者 睇唔出有咩直接關係
窮唔一定要仇富 正如 有錢都唔一定係敗家仔 不吃人間煙火
可能我表達得唔好 我想表達嘅係
而家呢種情況再分邊個係既得利益者 邊個想反佢地
邊個係窮撚 邊個係有錢仔
分邊個係乜係物都無意思 分化從來對件事係無幫助
所以你分我入邊派都唔緊要 因為我根本唔重要
就算我想做統治宇宙都好 都同今次嘅抗爭無關
(反正睇你咁ge性格、態度、智慧，都唔會幫到香港咩手架啦)
咁當然啦 我邊有咁大能力救到香港
幫唔幫到香港我都真係都唔敢講
但係至少唔好放棄去幫香港 精神同意志先係最緊要

容我再推一推
多D人入黎屌下又好
傾下又好啦

又唔記得講
上面位屌我
(有妄想 有閱讀障礙 仲要衝出嚟搶光環)嘅巴打
下次少D人身攻擊啦 我又唔會因為咁同你互屌
你的確有你嘅論點 不論好壞 拎出黎講
如果你覺得我又講錯/立心不良 可以繼續
都係個句啦 唔啱傾到啱

屌 真係壞習慣 一打字表達就唔想停
好想繼續講野
再推多野 俾多D人睇到先

睇到喊左